米奇老味又出新歌啦喂

正到仆街 刀boy都有份 癡撚線仲要廣東話

feel到佢地準備出新碟

我覺得佢首火星都好高汁

我買唔到飛啊仆街

Lit

可能開show果時發佈埋

但我買唔到飛

加場啦你班仆街基佬 買唔到飛呀屌

六大富豪我屌你地老母,好多死窮撚買唔撚到飛呀,快撚啲加場啦仆街

星期六加咗場啦喎

邊到

買撚到

屌你

好撚正阿屌 ，越黎越高汁

屌 冇mon到佢地fan page唔撚知呀

rap界TL

佢地英文好過TL好多

推
捉你上太空度牛
隊冧完你冇人救
叫左你咪同我鬥
富林黨控制宇宙
一刀砍死完你老母要你死老豆
砌你條女 同佢講我係你老豆

漢和仔嗰段好撚高質
Dough boy都鳩埋一份

收尾收得勁撚正

好有feel

同你講 我有證據地球唔係圓

推
推到你班死窮撚全部聽晒為止